"Ralda--ik bedoel, Miss Howard!"
Hij stammered, met aantekening van blij verrast in zijn stem.
Ze gekrompen iets terug en keek rond alsof over te varen; daarna, alsof zij schaamden voor impulsaankopen, ze was hem, en beschouwden hem gestaag.
De maan scheen de volle op haar gezicht en haar schoonheid hield hem een moment stil.
In haar ruw kleed en zigeuner-achtige sjaal ze keek een heel ander persoon naar de jongedame herinnerde hij zich in de Redfern gewoonte en heide hat.
"Ik ben zo blij om je te zien," zei hij.
"Heb je al wat ?"
"Ik ben altijd goed," zei ze.
"Ik vroeg want ik heb je echt al over," zei hij.
Ze keek naar beneden en geen reactie.
